<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[My Octopress Blog]]></title>
  <link href="http://iccba.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://iccba.github.io/"/>
  <updated>2015-06-17T21:36:28+08:00</updated>
  <id>http://iccba.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Your Name]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[泰国酵素产品列表]]></title>
    <link href="http://iccba.github.io/blog/2015/06/17/tjs/"/>
    <updated>2015-06-17T21:31:35+08:00</updated>
    <id>http://iccba.github.io/blog/2015/06/17/tjs</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h1>泰国酵素产品列表</h1>

<h2>化解化学毒素危害的草药酵素</h2>

<p><img src="http://iccba.github.io/images/001.jpeg" alt="化解化学毒素危害的草药酵素" /></p>

<ul>
<li>成分：甘蔗渣的粉末</li>
<li>功能：针对于化学污染环境，如汽车尾气的空气污染，工厂车间等工作环境的影响，特别对于吸烟喝酒者有解毒和保护作用，内服可以清理身体的内化学毒素。
外用，如身体接触化学制剂，可浸泡手脚或身体使之化解，可用于浸泡食用化学农药种植的果蔬，帮助去除化学毒素，对特别需要排出身体化学毒素的服用期间，不能吃其他药物，以免影响毒素的排除。</li>
<li>用法：饭前2匙兑蜂蜜水</li>
<li>容量：480ml/瓶</li>
<li>原产地：泰国净土村

<blockquote><p>以上产品都由出家人及居士制作生产</p></blockquote></li>
</ul>


<p>2# 诺丽酵素—用成熟的诺丽果配合泰国草药发酵而成，产品中含有的氨基酸能有效补充钙元素，促进消化系统改善睡眠。对年老体弱易疲劳，用脑过度、胀气、呕吐、消化不良有很好的帮助，对提高身体免疫系统，促进血液循环，加强和恢复细胞组织，特别对更年期的骨质疏松有很好的预防作用。</p>

<p>用法：一天2匙配水一杯，根据个人喜好加入适量蜂蜜服用。开盖后存放冰箱，孕妇禁服。</p>

<p>3# 治疗慢性咳嗽导致的体内括约肌萎缩，从而影响心血管、神经、胃肠道、泌尿生殖、肌肉骨骼和呼吸系统。缓解咳嗽，有痰或无痰干咳，改善辅助老年人夜咳症状。
用法：早晚饭前各一次，每次半匙加入一杯蜂蜜水调服。</p>

<p>4# 泰国四种草药配制的酵素，主要用于大肠排毒。减少体内多余脂肪，抗氧化剂高，减少自由基有助于延缓衰老，让皮肤健康光滑。增加免疫系统降低患癌风险，有效激活血球细胞，促进血液循环，对胆固醇高，便秘和排毒排油、痔疮、痘痘有疗效，比较适用于药物过敏和借助药物保健的人群，开盖如表面有一层薄白膜属正常现象。
用法：一天2匙，兑蜂蜜水一杯。  存放冰箱。</p>

<p>5# 泰国北部草药，能有效修复雄性和雌性的内部激素。对女性的卵巢保养护理，调理月经不调、白带多、痛经问题，帮助分娩后的羊水排净，促进乳汁分泌。缓解更年期引起的骨质流失，缩小囊肿、肿瘤肿块，对慢性膀胱炎和哮喘、痔疮有帮助。对男性问题可以缓解前列腺炎，降低胆固醇，强壮精子活力，帮助有生育需求的男女调理身体，孕妇禁服。
用法：饭前2匙配水一杯，加入适量蜂蜜服用。
注：开盖后，请冷藏。</p>

<p>6#  V果汁-用活性较强的草药和蔬果的益生菌微生物混合，口感很好。富含抗氧化剂，提高免疫力，含有比牛奶多四倍的钙质，有助于补充身体所需要的物质，强健骨骼减少骨质流失。帮助治疗高血压，软化畅通血管，促进消化减轻身体负担，可以让我们的皮肤健康光滑。同时防止癫痫病的发生。
用法：每次2匙兑蜂蜜水一杯饮用。</p>

<p>7# 由野生灵芝、泰国黑人参和泰国草药配制发酵，对身体虚弱有滋补作用。平衡血压，促进血液循环，对半身不遂、瘫痪或手脚麻木病人加以辅助治疗。清理血管壁，减少垃圾堆积，使血液畅通；活跃脑细胞生长，帮助治癌防癌，男女适用。
用法：早晚饭前各服一次，每次半匙调配一杯蜂蜜水。不可睡前服用，会影响睡眠。</p>

<p>9#  提取草药中有效物质，针对口腔问题如牙龈出血、肿痛，口腔溃疡引起的炎症。帮助清新口气、杀菌止痛，保护牙齿和牙龈。
用法：每次1-2瓶盖（无需稀释）含在口中。</p>

<p>10#  泰国混合草药酵素，含十种泰国草药成分，对身体的排泄系统，排毒功能有更强的效果。帮助减肥排油，消除胀气。
用法：每次2匙，对蜂蜜水一杯饮用。</p>

<p>12# 由16种泰国草药配制，针对筋络问题，帮助强化疏通筋络，增加人体筋络的柔韧度。缓解背部酸痛，腰肌劳损疼痛不适，促进血液循环，降低血压，防止静脉血栓的形成。减少胆固醇，帮助减肥，对痛风、偏头痛，瘫痪有治疗保健作用。
用法：饭前2-3匙兑蜂蜜水一杯，不可睡前服用，会影响睡眠。</p>

<p>13#  含多种泰国草药成分，对各种癌症有奇特疗效。（1）淋巴结肿大，各种癌症肿瘤，提高免疫力；（2）配漱口水漱口可缓解慢性口腔溃疡，对鼻炎、咽喉炎、肺炎等呼吸系统有帮助；（3）有排毒功能，适用于皮肤病，皮肤干裂燥痒，青春痘，去除体臭异味；（4）帮助缩小肿瘤和治疗痔疮；（5）预防和治疗慢性伤口感染，对伤口不易愈合有帮助；（6）外用减轻伤口感染，用棉签沾擦在患处；
用法：内服，饭前2匙 ，配蜂蜜水一杯。</p>

<p>15# 果蔬浸泡酵素，内含由水果和果渣粉发酵而成的酶，用于浸泡果蔬，有效分解水果蔬菜及肉类中的有害物质，减少臭味，延长和有效保持食物的新鲜。
用法：1-2匙兑水1升，把食物水果用清水洗净后浸泡，泡后无需才冲洗，水果可脸皮食用。</p>

<p>19# 泰国黑人参酵素，补血补肾，促进血液循环，有助于激活细胞，帮助心脏造血功能。调节荷尔蒙增强体质，还可以祛除骨关节风湿，帮助放松肌肉减轻酸痛。
用法：饭前1-2匙兑蜂蜜水一杯饮用，开盖后存放冰箱冷藏。</p>

<p>24＃
美容细嫩肌肤，淡化色斑。用于脸部祛痘祛斑及身体皮肤瘙痒。
用法：洗净后用棉球沾液体涂于脸上或身体皮肤，15分钟后用水清洗。</p>

<p>25
PM－可以在阳光下使用，繁殖有益菌，帮助植物更好生长；分解害菌，使稻草树叶类分解软化成肥料，让土壤中的生物更好的繁殖，帮助软化土壤水质，让土质更营养健康。
用法：
200cc配水20公升喷洒树根。
用于土壤：500cc配水20公升。</p>

<p>26
用泰国九种草药制成的洗发水，健康发根毛囊防止掉发。提防霉菌的产生，治疗皮炎和头皮屑，帮助头发发质柔软顺滑更易于梳理。</p>

<p>27
苦橙洁发、护发素。含天然果实维他命营养发根是头发健康。护发素里添加蜂蜜是头发柔软顺滑易梳理，防止干燥打结。湿发后倒适量按摩揉搓后用水冲洗。</p>

<p>28
洛神花洗发护发素。含肥皂果维他命成分，帮助发质健康黑亮，治疗和防止头皮屑，补充发根营养活跃细胞组织。护发素加入蜂蜜使头发柔顺自然。</p>

<p>29
天然皂果洗发液、护发素。以天然果实－肥皂果为原料，富含维他命，补充头发营养保护毛囊组织，去除头发油腻使头发洁净，护发素可以软化发质，让头发柔顺。</p>

<p>30
五种植物成分的洗发液，帮助头发健康生长，保护头发的毛鳞组织，使头发自然乌黑有光泽。护发素一起使用可令头发柔软易梳理。</p>

<p>31
芦荟液体皂。补充皮肤营养，帮助缩小毛孔，细嫩肌肤。可用于洗脸沐浴。</p>

<p>32
黄姜液体皂。善地阿索生产，无添加防腐剂，去除污垢活血通络，软化肌肤，使皮肤细嫩，保持身体干净美白。</p>

<p>33
罗望子液体皂。含天然罗望子、黄姜、田中成分，自然清香，可用于洗脸、沐浴，能保护皮肤健康洁净。</p>

<p>34
山竹固体皂。作用于细菌引起的皮肤瘙痒，活跃皮肤细胞组织，使我们的皮肤细滑白净。</p>

<p>35
黄姜固体皂。去除污垢活血通络，软化肌肤，使皮肤细嫩透白。</p>

<p>36
天然草药牙膏。无泡，保护牙龈健康，坚固牙齿。针对牙齿吸气酸痛不适，口腔溃疡、口臭牙龈出血等口腔问题。帮助防止牙结石和牙垢的产生，对吸烟造成的牙齿发黄有清洁作用。早晚饭后使用，七岁以下儿童小心防止不慎吞服。</p>

<p>37
天然植物牙膏。帮助口腔健康清洁污垢，针对口腔溃疡、牙龈肿痛、口臭、牙周炎、牙龈出血等口腔问题。</p>

<p>38
天然洁碗夜。用于清洁碗碟杯子等餐具。让它们更洁净，泡沫少，节省用水。
用法：1瓶盖加入200毫升水。</p>

<p>39
罗望子洁碗液。含天然植物罗望子，去除油腻腥臭。正常的泡沫清洗餐具后过水容易，无残留，对人体无害。
用法：1匙加入100ML水中。</p>

<p>40
节俭洗衣液。善地阿索生产，使用天然草药发酵，泡沫少，省水，可以保护我们的手和不损伤衣物，手洗机洗均可。
用法：1升水加入1瓶盖洗衣液。</p>

<p>41
碱性洗衣液。去污力强，保护衣物的颜色鲜艳。无添加防腐剂，保护我们的手和衣物不受化学伤害，适合机洗和手洗。
用法：1汤匙倒入500ML水中浸泡后搓洗。</p>

<p>42
天然洗衣液。用木瓜，天然肥皂果，碱性水及酵素制成。无防腐剂、无色素，去除污垢和汗味，洁净衣物使之更松软，保护我们的手不受伤害。机洗手洗都可。
用法：30ML（约2匙）加1升水浸泡10-15分钟后洗净。</p>

<p>43
凤梨洁厕液。泰国善地阿索生产，无添加防腐剂的环保用品，含凤梨酵素的微生物和碱性水，能降解细菌，清新空气对人体无毒害。经常使用效果更好。
用法：将50ML倒入1升水中，浇在马桶或洗手盆、磁砖地板上片刻后用刷子擦洗。</p>

<p>44
白姜洁厕地板液。用白姜、肥皂果制成的环保酵素，除臭去污力强，适用于磁砖、洗手盆、马桶、浴缸的清洁，也可以用于卧室地板清洁。对人体皮肤呼吸系统无危害，味道清香易使用。
用法：将50ML倒入1升水里，浇在洁具上片刻后用刷子刷洗。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
